[捐哂收益]抗爭GAME準備上STEAM

（代朋友post）

大家好，這裡是獨立製作遊戲團隊Herstory。
我們團隊由六月開始製作的，以香港社會運動為靈感的反烏托邦遊戲《Karma》的Steam商店頁面終於在今天上架了。

以製作遊戲為本職的我們雖然能力有限，
但仍然想要為站在爭取自由民主最前線的人們做點什麼。

沒有人的生命裡是沒有重要的東西的。
而能拋下他們生命裡其他深愛的事物，
為了公義、為了自由、為了民主、為了這片土地、為了站在他們背後的所有人而挺身而出的他們——
遠比其他人都要深愛香港這個地方。

而他們的勇氣和決心也是我們所望塵莫及的，
在他們面前，我們團隊裡的每一個人都顯得那麼的懦弱又自私。

這是我們製作《Karma》的原因。
（當然也有部份理由是我們團隊想要借助做遊戲來抒發我們鬱抑的心情(很老實)）
我們希望透過《Karma》這個與香港現況相似的世界觀下發生的故事，給予各位同路人哪怕是些許的、微薄的，心靈上的鼓勵。
（在這裡也趁機說一下，心理健康是非常重要的，要是心情抑鬱的話身體也會受影響，所以請務必要留意自己的精神狀況，適當的休息也是很重要的。）

同時，《Karma》的首半年收益將會全數捐予《星火同盟》。
（《Karma》如無意外預定上架日是10月31日，所以就是2019年11月份 - 2020年4月份(含)的所有收益）
我們會於《Karma》的官方網站、臉書專頁及團隊Patreon 中公開每月的收益總額及捐款証明。

我們或許沒有站在第一線的勇氣與膽量，
但我們永遠站在雞蛋的一方。

而我們亦相信在香港以至世界各地，也存在著很多跟我們一樣的人，也許表面默不作聲，
但心裡每一天都在想方設法的，用自己的能力去幫助被極權壓迫的人們。

Fight for Freedom, Stand with Hong Kong.

感謝閱讀到這裡的各位。

看到這裡的各位要是能點進Steam商店頁面內瞭解一下《Karma》的話，我們團隊裡的所有人都會十分高興的。
如果不嫌棄的話，我們的臉書專頁目前也有提供（非常）短小的試玩版本(目前WINDOWS限定)供各位在考慮購買前試玩。

今後也請多多指教。

Push

唔撚好再玩暴雪喇，支持下香港人人啦

試試
可以去boycott blizzard 果啲度宣傳

幫推
香港人加油

Free Hong Kong

十卜

香港人爭氣！

撞

(仲係朋友)

會想做嗰唔完全用香港做背景的GAME去影射，係因為用正香港易因為政治宣傳(google play)而下架。而架空故事，就可以等STEAM 「有冇」自我審查。

會想上架而唔係f2p,係因為，外國人未必可以好易咁直接捐到錢/幫到香港的行動。而E個明買明賣的遊戲，一來有D野真係買咗(好似賣旗咁)，二來比錢真係好方便。

香港人想玩就買，無咩興趣希望都可以收藏同埋放興趣list 幫手push下嗰game，等佢月底上的時候可以上到熱門，等多D人見到。

雖然本職係做GAME，但我地無任何被投資/外部合作，目前亦唔係同一間公司，所以理論上唔會好易還願咁幾日就被迫下架。

推

用咩tag 幫手推上Twitter好？

支持

戶口嗰啲錢終於有得用

我bookmark咗啦，你呢？

HOW?

Reddit? Twitter? Steam blizzard game 下面啲comment?
純粹拋個可能性出黎

但D介紹同內容全撚部都係中文?
想睇死外國人咩？

唔係丫，我見隻game 都有好多英文資訊，steam介面都有英文介紹喎

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

唔通，因為我嗰account係中文？

加油

雖然新會然Push唔到，但會買

Karma!!

應該係
但係就算 language setting 較英文，啲預覽圖同條片都係中文

咁到底邊度有 英文資訊

唔係gamer但一定會買
已追蹤巴打你 正式上架記得出post

圖同片以外全部都係英文

steam 已follow 會準時買

到時會買

G持

推俾twitter 大軍去宣傳啦

係要推比外國人呀。

push

小心被ban
還願到宜家都未上返架

3連推

用書面語真心可以輸出返去台灣
甚至係比中國盜版用戶偷玩都正

一定課, and push

課撚硬你

推一定買

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

push g持

wishlist added
到時再睇下搞成點

到時留意下

支持
等睇d玻璃心蝗會入去踩場

轉左英文睇到文字資訊變左英文
不過圖都仲係中文遊戲畫面
可能英文翻譯未翻好????

Added

加入wishlist

撐你！

你地好叻

pish

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

會買

等出貨入左wishlist

Wishlist已入

Tui

lm

如果被迫下架買左嘅就仲係到？

點解得四頁，同我大大力推呀

Add to wishlist

G 持

推埋呢個